有無酒店隔離緊o既手足入嚟吹下水呀?

第4日,就快發霉

有咩做

無隔離緊 不過想知三餐係點解決 要自己嗌足14日外賣？
同埋會唔會三四日執一次房？

三餐都係foodpanda搞掂,好多都5蚊運所以還好

酒店都可以嗌野食,不過同foodpanda差唔多價錢

房就每三日清一次,不過係自己換床單被單枕頭套+新毛巾

Netflix

小推

返工/返學嗰邊點

我的朋友有在隔離
他覺得超無聊
每天上Discord抱怨

就快屈到病